屌你老母 又上大陸搵人仔 賣港賊！

大家有無諗過係邊個搞到前幾年樂壇得返啲唔唱得？
前幾年大家都會講「香港樂壇已死」

今年終於有啲睇頭 有林家謙 Serrini 呢啲彈起

但最後呢？

香港人都係會選擇用眼去聽歌

技巧 音準 全部都唔考慮

只係會care 靚唔靚仔

搞成今日咁 香港人係時候唔好成日瀨中資乜乜乜

反而要諗 係邊個唔撐有料嘅本地歌手

令到呢堆人要走上去？

有幾多人有比錢睇rubber? 有幾多人會買碟支持有料歌手？

搞死香港樂壇 最大兇手咪香港人本身

其實古天樂都唔錯

不如年年古天樂拎

還掂有無料都唔緊要

成堆偽人上晒去春晚

香港人：90年代係輝煌時代

下年頌獎典禮

香港人： 樂壇已死

香港人：樂壇已死

我有課比gem

留係香港比香港人批鬥咩 又冇錢收
緊係上去搵銀

其實點解要屌
韓國個班都係睇樣 咪又係發到好大黎做
關撚事咩
姜濤啲fans 投入本地音樂圈
可能仲多過你上面講個兩個

利申唔係姜濤fans